美眾議員格林：中共支持推翻緬甸民選領袖令人震驚

傻閪
我真係好撚震驚你會震驚

有幾震驚呀
香港幾年前都做緊

好少睇外國新聞?
定係佢剛剛另一個平行時空過黎

On9？
美國咪有兩共黨識

聯合國 is a joke

瞓咗幾耐？

有咩咁震驚？

支共DQ民選立法議員又唔你震驚？

而家先知啊? 訓撚醒未啊? 你個CIA收情報嘅食撚左屎啊?

我對太陽由東方升起感到震驚

出post 串中共又俾連登仔屌

樓主唔該睇清楚先落Title
擺明係諷刺